原來開心好簡單

餓足3日,鼓油,腐乳撈飯超好食

飲幾L水,繁忙時間坐轉車去屯門,落車去廁所果下舒暢到震

仲有冇其實簡單開心,又滿足既事可做?

多謝樓主分享自己係窮撚嘅事實

試過訓係醫院成個星期無打J,出院打個下爽到簡直難以形容

打完波/踢完波果下頂住去到最後飲野果下都正

人地分享簡單道理就話人窮撚
你要上連登打字表達意見就係啞撚？

一口氣飲思樂冰上腦個下麻痺好正